一部marvel都無睇去睇avenger4,覺得好垃圾

完全唔知up乜
明顯無照顧新觀眾既感受啦

樓主平時煲劇係咪直接睇大結局

無錯 的確無照顧
呢套係大結局黎 你平時睇劇係唔係直接睇大結局 然後話睇唔明 正一垃圾咁樣

睇續集跟著話睇唔明 傻西

會睇第一集，尾二同最尾一集
之後睇劇評
一日可以睇到5-6套日劇

batman 同超人一齊打ironman 嗰幕好感動

一集game of thrones都無睇去睇game of thrones S8,覺得好垃圾
完全唔知up乜
明顯無照顧新觀眾既感受啦

但因為marvel太長
廢事煩，為左追潮流直接睇4

點解無xmen同batman
有無知點解全程都無出現過？

你認真就輸了

SHAZAM!!!
DC 又贏

你睇哈利波特會唔會淨係睇最尾嗰集？

樓豬智力出左問題

好叻

咁你自己識咁講 根本即係你問題
自己擺自己一棟 戇鳩仔

假膠都咁認真

其實之前蝙蝠俠同超人都出現過， 不過比Darkseid打死咗， 之後Darkseid改名做thanos, 仲整咗下容添，樓主唔係唔知呀

多謝提供笑話

樓主係咪覺得自己好好笑